<ModOps>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>10026</GUID>
      <Text>Берил устраивает обед и хотела бы натереть своих гостей хорошим вином, чтобы они стали менее бдительными.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>10059</GUID>
      <Text>Берил хотела бы научить вас основам бизнеса. Потопите груз вина, которыц ожидает мистер Перки, чтобы заставить его снова торговать с Берил.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>17650</GUID>
      <Text>Ко мне приезжает несколько упрямых гостей, которым не помешало бы немного расслабиться, и я еще не встретил ни одной души, которая могла бы отказаться от бокала вина.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>17655</GUID>
      <Text>Бизнес напоминает войну, поэтому требует продуманной тактики. Хотите научиться паре трюков у давней поджигательницы войны? Нарушьте снабжение вином у мистера Перки, чтобы у него не осталось иного выбора, кроме как пасть к ногам старой Берил.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>14144</GUID>
      <Text>Гаспаров ожидает высокого гостя, привыкшего к изысканным вещам, в данном случае к вину. Доставьте Гаспарову то, что он просит, прежде чем его гости уедут разочарованными.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>18198</GUID>
      <Text>Гаспаров хочет, чтобы вы доказали, что ваши погреба всегда полны высококлассного вина. Он полагает, что наличие у кого-либо всего пары бутылок больше похоже на хвастовство.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>16940</GUID>
      <Text>Ты поставщик напитков? Нам нужно вина и много! Мистер Вишисуаз может приехать в любую минуту, а мне нужны эти инвестиции!</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>18222</GUID>
      <Text>Я до сих пор вздрагиваю, когда вспоминаю о твоих смехотворных запасах вина. Неужели ты не знаешь, как неловко в приличном обществе не иметь полного погреба отборного вина? Всегда важно составить первое впечатление!</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>18466</GUID>
      <Text>Алонсо хочет вина! Он осознает, что потребление такого весьма культивируемого продукта противоречит его философии, но готов сделать исключение, чтобы испытать такое божественное чувственное наслаждение.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>18467</GUID>
      <Text>Вино – это постыдное удовольствие. Грех для такого человека, как я, который всегда так быстро отвергает все, что пахнет «цивилизованным». Но простите, оно просто аеликолепно на вкус! Я не могу устоять, все эти удивительные вкусы щекочут мой язык!</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>17058</GUID>
      <Text>Илай хотел бы всегда иметь запас доброго вина для угощения инспекторов, когда они появятся. Кроме того, оно должно быть стимулом для надзирателей и уверить их в том, что в один прекрасный день они могут быть вознаграждены бокалом вина.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>18648</GUID>
      <Text>К сожалению, мои суставы вновь дают о себе знать, и я не смогу присутствовать на празднике. Позаботьтесь, однако, о том, чтобы сэр Арчибальд получил мое особенное вино, в которое вложил всю свою любовь.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>13532</GUID>
      <Text>Рабочий хотел бы попробовать вина.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>15482</GUID>
      <Text>Я только что стал отцом, у меня родилась дочь! Нам нужно что-то подобающее, хотя бы на этот раз, чтобы поднять тост за мою малышку. Вы же сможете снабдить нас вином?</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>15485</GUID>
      <Text>Э-э-э, так вот какое вино на вкус? Спасибо, конечно, но я лучше продолжу пить пиво.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>16246</GUID>
      <Text>У этого рабочего только что родилась девочка! Родители хотят поднять за нее тост чем-то более изысканным, чем пиво, но не могут со своей зарплатой позволить себе купить вина...</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>16314</GUID>
      <Text>Инвестор хочет получить гору вина и сигар для впечатляющего домашнего праздника.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>20003</GUID>
      <Text>Подарок инвестора. «Ваше мудрое руководство выгодно всем нам. Давайте отпразднуем это маленькой бутылочкой вина!»</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>12858</GUID>
      <Text>Вино</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>14973</GUID>
      <Text>ВИНО ИССЯКАЕТ!</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>14974</GUID>
      <Text>Дефицит вина в [Newspaper FindArticle([RefGuid]) Context TownName] лишает жизнь азарта. Доверие к властям подорвано, поскольку поставки продолжают давать сбои.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>11373</GUID>
      <Text>ВИННЫЙ ПРАЗДНИК</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>11374</GUID>
      <Text>Нежданным сюрпизом для всех стало открытие нового винного погреба у [Newspaper FindArticle([RefGuid]) Context TownName]! Но не пугайтесь, ведь это «дьявольское вино» на самом деле божественно — изысканность, которая подчеркивает, насколько утонченным стал этот город.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>11756</GUID>
      <Text>Идеально подходит для спокойного вечера у камина.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>100659</GUID>
      <Text>Винный погреб</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>120016</GUID>
      <Text>Вино</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>190647</GUID>
      <Text>Дегустатор вин</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>192213</GUID>
      <Text>Бутылка вина</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>192269</GUID>
      <Text>Пряное вино</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>500434</GUID>
      <Text>Вино</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>115037</GUID>
      <Text>Техник попросил вина. Помимо скрашивания домашнего уюта, вкус нового урожая может полюбиться и в научных кругах.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>115038</GUID>
      <Text>Теперь есть вино, и Фёдор без колебаний упомянет меня соавтором в своей работе о магнетизме. Возможно, меня даже упомянут на какой-нибудь церемонии награждения.</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>133282</GUID>
      <Text>Монмартр '75' (сахар, вино, цитрусы)</Text>
    </Text>
  </ModOp>
</ModOps>
