<ModOps>
  <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
    <Text>
      <GUID>10026</GUID>
      <Text>ベリルは昼食会を主催しており、ゲストが警戒心を緩めるために上質なワインを揉みしだきたいと考えています。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>10059</GUID>
      <Text>ベリルはあなたにビジネスのコツを教えたいと思っています。ミスター・パーキーのワイン供給業者を沈めて、再びベリルと取引するように強制する。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>17650</GUID>
      <Text>口の堅いゲストが何人か来て、少し緩めることができるかもしれませんが、グラスワインにノーと言える人はまだ一人も出会ったことがありません。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>17655</GUID>
      <Text>ビジネスは戦争であり、それゆえに戦術が必要です。古い戦争屋からトリックを一つや二つ学んでみませんか?ミスター・パーキーのワインを降ろせば、彼はオールド・ベリルの足元に物乞いをしに来るしかない。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>14144</GUID>
      <Text>ガスパロフは、上質なもの、この場合はワインに慣れている著名なゲストを期待しています。ゲストががっかりして去る前に、ガスパロフが求めるものを持ってきてください。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>18198</GUID>
      <Text>ガスパロフは、あなたが上質なワインのセラーを維持できることを証明してほしいと願っています、なぜなら、あちこちに数本のボトルしかないと、あなたが社会の詐欺師のように見えるだけだからです。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>16940</GUID>
      <Text>あなたはケータリングの人ですか?ワインがたくさん必要になります。ヴィシソワーズ夫人はいつでも到着する可能性があり、私はその投資が必要です!</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>18222</GUID>
      <Text>私はまだあなたのワインの在庫についてのニュースを聞いてうんざりしています。礼儀正しい社会で、ヴィンテージの完全で完全なセラーを持たないことがどれほど恥ずかしいかわかりますか?第一印象はすべて、すべてです!</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>18466</GUID>
      <Text>アロンソはワインを欲しがっています。彼は、そのような集中的に栽培された製品を必要とするという彼の哲学との矛盾をよく理解しているようですが、そのような神聖な感覚的快楽を経験するために自分自身を許すことを望んでいます。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>18467</GUID>
      <Text>ワインは罪悪感のある喜びです。私のような男にとっては罪であり、彼は常に「文明的」な臭いがするものをすぐに拒絶します。でも、すみません、美味しいです。私はそれに抵抗することはできません、それらのすべての素晴らしい味が私の扁桃腺をくすぐります!</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>17058</GUID>
      <Text>イーライは、検査官が訪れたときのために高品質のワインをストックしておき、いつかグラスで報われるかもしれないと信じて、看守たちを熱心に保ちたいと考えています。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>18648</GUID>
      <Text>ああ、残念ながら私の関節は再び私に問題を引き起こし、私はパーティーに参加することができません。それでも、アーチボルド卿が私の特別なワインを受け取ることを確認してください、私はそれに私のすべての愛を注ぎました。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>13532</GUID>
      <Text>労働者はワインを味わいたいと思っています。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>15482</GUID>
      <Text>私はちょうど貴重な小さな女の子のパパになりました、Guv!私の赤ちゃんのために、これだけを乾杯するためにもっと豪華なものが必要です。ワインを1本買ってくれませんか?</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>15485</GUID>
      <Text>えー、これがワインの味ですか?それではビールにこだわっていきます、どうぞよろしくお願いいたします。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>16246</GUID>
      <Text>この労働者はちょうど女の子の赤ちゃんを産んだばかりです!彼らはエールよりも上品なもので彼女に乾杯したいのですが、彼らの給料ではワイン一杯を買う余裕はありません...</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>16314</GUID>
      <Text>ある投資家は、記念碑的なハウスパーティーのためにワインと葉巻の雪崩を望んでいます。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>20003</GUID>
      <Text>投資家からの贈り物。「あなたの賢明なリーダーシップは、私たち全員にとって有益です。ワインの小さなボトルでお祝いしましょう!</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>12858</GUID>
      <Text>ワイン</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>14973</GUID>
      <Text>ワインは枯渇します!</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>14974</GUID>
      <Text>ワイン不足 で [Newspaper FindArticle([RefGuid]) Context TownName] は、生活から泡を奪います。供給が減少し続ける中、当局への信頼は冷え込んでいます。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>11373</GUID>
      <Text>上質なワインの瞬間</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>11374</GUID>
      <Text>新しいワインセラーは、みんなの突然の驚きに [Newspaper FindArticle([RefGuid]) Context TownName] ます!しかし、この「悪魔のワイン」は事実上神聖であり、この都市がどれほど洗練されたかを祝う優雅さであるため、心配しないでください。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>11756</GUID>
      <Text>暖炉のそばでのんびりとした夜に最適です。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>100659</GUID>
      <Text>ワインセラー</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>120016</GUID>
      <Text>ワイン</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>190647</GUID>
      <Text>ワインテイスター</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>192213</GUID>
      <Text>ワインのボトル</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>192269</GUID>
      <Text>スパイスワイン</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>500434</GUID>
      <Text>ワイン</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>115037</GUID>
      <Text>技術者がワインを頼んできました。ちょっとした家庭的な快適さだけでなく、新しいヴィンテージの風味は科学界で影響力を持つかもしれません。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>115038</GUID>
      <Text>さて、ワインの話ですが、フリッツは躊躇なく私を彼の磁気論文の共著者に指名します。授賞式で言及されるかもしれません。</Text>
    </Text>
    <Text>
      <GUID>133282</GUID>
      <Text>モンマルトル '75' (砂糖、ワイン、柑橘類)</Text>
    </Text>
  </ModOp>
</ModOps>
